{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_040213",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-07-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "대청마루"
    },
    "text": "江原道束草市に位置した板の間は草堂豆腐専門食堂に、朝早く営業を始め、朝食をすることができる。主要なメニューは草堂豆腐と魚焼きであり、外観は黄土の家の形で設計された。内部に入る時は神を脱いで入らなければならない、食事ができる、坐式と洋風テーブルがある。大気がある食堂であるため、望む座席を選択するためには待たなければならないこともできる。注文の際、スンドゥブを選択すると、正式に提供される様々なおかずと一緒にプレビューで某豆腐、浮沈、おからチゲなどがテーブルに並べられる。板の間は100%国産豆を使用して、出て行く途中にはおからを持って帰れるように配置されている。駐車は専用駐車場を利用し、管理する職員がいて便利に利用できる。",
    "QA": [
        {
            "question": "板の間はどこに位置していますか？",
            "answer": "板の間は江原道束草市に位置しています。"
        },
        {
            "question": "板の間の主要なメニューは何ですか？",
            "answer": "板の間の主要なメニューは草堂豆腐と魚焼きです。"
        },
        {
            "question": "板の間の外観はどのように設計されていますか？",
            "answer": "板の間の外観は黄土の家の形で設計されています。"
        },
        {
            "question": "板の間に入る時は何をしなければなりませんか？",
            "answer": "板の間に入る時は神を脱いで入らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "板の間で食事ができる座席はどのようになっていますか？",
            "answer": "板の間で食事ができる座席には坐式と洋風テーブルがあります。"
        },
        {
            "question": "板の間は大気がある食堂ですか？",
            "answer": "はい、板の間は大気がある食堂です。"
        },
        {
            "question": "板の間で食事をするためには待たなければならないこともありますか？",
            "answer": "はい、望む座席を選択するためには待たなければならないこともあります。"
        },
        {
            "question": "板の間で注文すると、どのようなおかずが提供されますか？",
            "answer": "板の間で注文すると、スンドゥブを選択すると、正式に提供される様々なおかずと一緒にプレビューで某豆腐、浮沈、おからチゲなどがテーブルに並べられます。"
        },
        {
            "question": "板の間の豆腐はどのように作られていますか？",
            "answer": "板の間の豆腐は100%国産豆を使用して作られています。"
        },
        {
            "question": "板の間で食事の後、おからを持って帰ることはできますか？",
            "answer": "はい、板の間で食事の後、おからを持って帰ることができます。"
        },
        {
            "question": "板の間では駐車場を利用することができますか？",
            "answer": "はい、板の間では専用駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "板の間の駐車場はどのように利用することができますか？",
            "answer": "板の間の駐車場は管理する職員がいて便利に利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 228,
        "QA": 462
    }
}